其實邊個行業失業率高 平日d廣場都勁多人餐廳要排隊

個個好似唔洗做都有錢咁
平日中午 大商場都要等位食飯
勁多人買野
一田好似開倉咁多人

因為一田真係開倉

一田日日返工時間仲逼過街市，香港人真係好有錢

正常香港人靠收租已經唔洗做
係得班新移民供樓先要返工

本身想打商場 揀錯字